冇出街6個月了

由12月到而家都因為疫情冇出門口，屋企人返嚟我即刻返房閉關，日日食網購即食面過活
好辛苦...唔知幾時先完
唔知各位負責任嘅連登仔幾耐冇出街呢？

冇出街6個鐘了

你唔驚中肺炎？

原來真係有人唔出街

上少d連登

隔住個mon都聞到陣味

見好多人日日出街，是咪疫情已經完咗？

推

借個位 立會事實處

係

我4個半鐘

原來真係有人咁認真

上少d連登

似係你需要上少D連登喇ON9仔

即食麵定面？

幾耐沖一次涼？

幾日啦

麵咪媽個麵

咁買咗犽宿未？